全坡最正既組屋係邊度

The Pinnacle

去新加坡搭車經過 個款好撚正
舊式組屋就比較似舊式香港公屋

點會似香港?
啲舊組屋外牆成日都翻油, 望落新淨過香港公屋好多

我講設計 油漆幾時油過都得啦

呢個好似豪宅

屏風樓

似陰宅
成幅墓碑咁